====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La toiture a été re-isolée , et elle accueille désormais les espaces de recréation , ce qui a permis de libérer au sol un espace de jeux public et ouvert à tous .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

